# README #

Projeto NanoCRM em code igniter + React.js

### NOTAS ###

* Directório node_modules excluído dos commits. Em novas instalações fazer npm install
* bundles.js e vendors.js excluídos dos commits. Gerar com webpack